金管局請人

想問下有冇人有apply過ma d工，知唔知大概幾耐會有回音？

Summer intern?

Full time阿

MT已完written test 同group in

唔係mt阿，係普通個d Recruitment

推

有冇人收到通知in assistant manager post?

你收到interview定係written test ah

就係未有睇下有冇人有

巴打收到？

收到written test

我聽講Banking supervision個post係contract黎，hkma成日請contract?